其實中共倒台難啲定香港獨立難啲 ?

次序上中共倒台先係撤底解決問題